「公證」IQ題：去camp記得要帶啲咩？

圖為大交合網上時鐘，公平公證

答案已係cap圖紅圈入面，無論你地答唔答得中，我都會係第7頁公佈原圖，以示我唔係亂作答案。
希望捱到第7頁啦。

好，開波⚽️🏃🏻

酒

露營必須酒

露營必須 酒

秒

答蟻多嬲死象嗰d撚樣爛鳩爛屎忽

camp

心

弓 手 筆 墊 豆 酒

Condoms

酒係必須品 其他係有需要

酒同KY

依家就係要帶出正確玩iq題嘅風氣，唔撚係出題人事後亂鳩咁講答案係咩就係咩，黑箱作業😎

套

蟻

杯面

白花油

帶個人去

保濟丸

Domdom

Up

鐘

電話

帶e個係咪岩先

樓主好波

幽默感唔係人人有

為左帶出正確IQ題風氣
我正式宣佈答案係酒
因為露營必須酒

樓主你個答案係咩已經唔重要

因為露營“必須“酒
無酒根本去唔到camp

鎖

camp其實唔一定係露營嘅

女

呢招幾公證

做乜鳩？

個人？

爐

硬擦膠

閪？

其實樓主都好撚柒，搞咁多野又圖又盛，一個露營必須酒比人秒

屌你老母

係，對唔住，我柒我多事，我懶公證，博出位，博比人屌，心理唔正常

依家究竟係咪酒先
秒唔秒都講聲呀

請睇返我嘅出題，有講明

帶瓶

因為camping

狗

想知答案

等答案

姐係要幫你推POST啦

clock
lock

推到第七頁

開估算啦樓主 想知答案

酒呀

推

pish

帶個人囉,冇人點去

帶個人

堆

等睇答案

打錯字 推

如果真係酒....

我一個人都幫你推撚到第七頁

如果係垃圾答案我就屌柒樓主

走數呢？

追撚到天腳底都要追

帶個camp囉，冇camp訓邊

我肯定係鎖 答完樓主就覆
我就畀機會樓主推到第七頁先屌我老母啦

槍

LM

比人估中咗但死都唔開估算唔算正確風氣

帶條丁

營？

你同我醒醒定定

Pish

放心，出題不是為走數！
題目寫明左規矩，到第7頁無論有無人估中我一定開估，希望大家玩IQ題玩得公證啲姐。

服撚左你地，我仲做緊奴工ot緊，你班友已經咁輕鬆係到推post

俾老細屌完，而家我要係到大大力推post發洩返

會唔會第七頁都未到個post已經石沉大海

推撚到你仆街

好撚嬲呀

屌你

美式足球

痴撚線，得你一個ot 同比上司閙

屌

想知

做乜撚好癲

開估啦

公布原圖

啲咩

自行對答案

象多嬲死蟻

其實你算厲害，真係問曬行家都唔知答案係咩，你收得好埋。
錯就錯在，你聊(撩)9(㞗)我。你扮IQ題出呢個Post畀我們。

每一個人出的題目都有線索，捉住呢啲線索你就唔難發現答案。
1.相片紅圈中有丙申, 猴年十二月廿二日 24.1℃ 72% (13:30)
而手機顯示的是下午1:47
2.此網頁採用HTML技術，可在iPhone/iPad及某些瀏覽器上運行

When you have eliminated the impossible,
whatever remains, however improbable, must be the truth.-Sherlock Holmes

屌，我d時間好寶貴㗎，你搞到我又要ot了

多謝多謝

你老味得你一個要ot咩依家

講咁耐原來都係被秒

去魯營緊係帶足球

今次小試牛刀，下次iq題level 會升級

做乜撚野